人真係犯賤

好多時對方所有行為其實都好明顯
但自己就一直係到等奇蹟出現
一日睇唔到最清楚最絕嘅答案都唔會心死

係啊知你會見到 我依然等緊你答案